因航被踢出恆指

以後東方會咁寫
因管理不善盈利下降而被踢出恆生指數成份股的國泰航空